呢隻咩公仔黎

好似冇乜見過

push

獅子王

無晒霸氣嘅

Ed Sheeran

唔撚係掛

1

笑左

wtf

有無人g呀

found

用不著自爆下話?

好靚仔

好尷尬

好似幾靚仔喎